【南港島線】利東師奶霸氣叫地鐵高鐵行入車廂

有冇巴打有睇MTR直播？

個利東師奶上唔到車大叫行入車廂等佢可以上車，上到車先知入左開通專列，比傳媒捉左佢同地鐵高層映相

自己睇MTR頭班車直播錄映，大約24:40開始睇

行為藝術，扮曬野其實想政府正視下交通問題

貼番段片條link先

題目打錯字：利東師奶霸氣叫地鐵高層行入車廂

唔怪得知R哂頭都睇唔明

淨係聽到佢問可唔可以逼埋嚟咋喎

24:38 咁撚快既！

摺埋啦呢條線
記得多d衝門，去測試下安全

咪係,邊有樓主講嘅野

樓豬港鐵打手

樓主做乜鳩？

屌你老母樓主

留名

港鐵d 公關伎倆
想d人關注企入車廂問題

映你老

屌
完全無

企開啲啦

聽完都冇 樓主自己FF出黎?

咩係開通專列

預咗啦用支那車
記者會叫發佈會，仲要蝗記者詢問